\documentclass{edtkdoc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{draftcopy}
\usepackage{pdfpages}
\gdef\xSOURCE{BUR}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{amssymb}
\justifying


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%-------------------------------------- COURRIER DE RELANCE ---------------------------------------
\newcommand{\AFFICHAGERELANCE}{
      \vspace{\fill}
      \parbox{\textwidth}{
		\setlength{\parskip}{3pt}
		\cherAdherent{},\\
		\PARAFIXUN
		\PARAFIXDEUX
		\PARAFIXTROIS
		\PARAFIXQUATRE
		\PARAFIXFINAL
	}
	\vspace{\fill}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%---------------------------- COURRIER PCMOS AVEC NOMBRE PIECES > 7 -------------------------------
\newcommand{\AFFICHAGEPCMOSPLEIN}{
	\vspace{\fill}
	\parbox{\textwidth}{
		\setlength{\parskip}{10pt}
		\cherAdherent{},\\
		\PARAFIXUN
		\PARAFIXDEUX
		\PARAFIXTROIS
		\PARAFIXQUATRE
		\PARAFIXFINAL
	}
	\vspace{\fill}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%--------------------------------  AFFICHAGE CIVILITE DESTINATAIRE --------------------------------
\newcommand{\AJOUTVSPACE}{
	\ifthenelse{\equal{\CODCOUR}{\LIBPCMOS} \AND \NbPIECES > 7 }{\setlength{\hsaut}{0cm}}{}
	\ifthenelse{\equal{\CODCOUR}{\LIBPCAJB} \AND \NbPIECES > 4 }{\setlength{\hsaut}{0.3cm}}{}
	\vspace{\hsaut}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%-------------------------------  RECUPERATION LIBELLE CODE CENTRE --------------------------------
\newcommand{\LIBCENTRE}{
	\ifthenelse{\equal{\CODCENTRE}{\LIBMNTRC}}{
		Complémentaire Santé
	}{
		Prévoyance
	}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------------------------  PARAFIXUN ----------------------------------------------
\newcommand{\PARAFIXUN}{
	\IfStrEqCase{\CODCOUR}{
		{\LIBPCMOP}{Vous souhaitez modifier votre contrat~\LIBCENTRE~et nous mettons tout en \oe uvre pour vous satisfaire dans les meilleurs délais.\\}
		{\LIBPCMOS}{Vous souhaitez modifier votre contrat~\LIBCENTRE~et nous mettons tout en \oe uvre pour vous satisfaire dans les meilleurs délais.\\}
		{\LIBPCAJB}{Vous souhaitez ajouter un ou des bénéficiaire(s) sur votre contrat~\LIBCENTRE~et nous mettons tout en \oe uvre pour vous satisfaire dans les meilleurs délais.\\}
		{\LIBPCMIC}{Vous souhaitez bénéficier d'une minoration de votre cotisation et nous mettons tout en \oe uvre pour que votre demande soit traitée dans les meilleurs délais.\\}
		{\LIBPCRES}{Nous accusons réception du courrier de résiliation de votre contrat~\LIBCENTRE~souscrit auprès de la Mutuelle Nationale Territoriale (MNT) et nous mettons tout en \oe uvre pour traiter votre demande dans les meilleurs délais.\\}
	}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------------------------  PARAFIXDEUX --------------------------------------------
\newcommand{\PARAFIXDEUX}{
	Pour cela, nous vous remercions de \textbf{nous adresser dès que possible}, par la Poste à~\textbf{\ADDRSTART,~\ADDR,~\ADDRCPVILLE}, ce document signé ainsi que les pièces nécessaires au traitement de votre demande :
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------------- PARAFIXTROIS (LISTES DES PIECES ) ----------------------------------
\newcommand{\PARAFIXTROIS}{
	\ifthenelse{\NbPIECES > 0}{
		\begin{itemize}
			\IfStrEqCase{\CODCOUR}{
				{\LIBPCMOP}{\PIECESPCMOP\AFFPIECEAUTRE{\PIECEE}}
				{\LIBPCMOS}{\PIECESPCMOS\AFFPIECEAUTRE{\PIECEI}}
				{\LIBPCAJB}{\PIECESPCAJB\AFFPIECEAUTRE{\PIECEE}}
				{\LIBPCMIC}{\PIECESPCMIC\AFFPIECEAUTRE{\PIECEE}}
				{\LIBPCRES}{\PIECESPCRES\AFFPIECEAUTRE{\PIECED}}
			}
		\end{itemize}
	}{}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%---------------------------------------  PARAFIXQUATRE -------------------------------------------
\newcommand{\PARAFIXQUATRE}{
	\vspace{0.2cm}
	\IfStrEqCase{\CODCOUR}{
		{\LIBPCMOP}{Vous avez raison de vous protéger, chaque année 85000 agents perdent la moitié de leur salaire à cause d'un ou plusieurs arrêts de travail cumulant plus de trois mois d'absence sur les douze derniers mois. \textbf{Il est vital de se prémunir contre ce risque} pour maintenir jusqu'à 95\% de son salaire, primes incluses. \textbf{Faites-le savoir à vos collègues !}}
    	{\LIBPCMOS}{Pensez à consulter votre espace privé sur \textcolor{blue}{\underline{\url{www.espaceadherent.mnt.fr}}} ; vos relevés de prestations et vos remboursements y sont \textbf{mis à jour quotidiennement}. Par ailleurs, la plateforme conseil santé (Ligne claire) de la M.N.T. vous accueille au\\ \textbf{09 74 75 30 30}. Ses experts \textbf{analysent gratuitement} vos devis dentaires, optiques ou de prothèses auditives, \textbf{vous orientent} vers des réseaux de soins mutualistes et des établissements spécialisés, ou \textbf{vous accompagnent} dans vos démarches sociales.}
    	{\LIBPCAJB}{Les personnes bénéficiaires de votre contrat (vos ayants droit) sont mentionnées sur votre attestation de tiers payant (votre carte de mutuelle). Comme vous, elles sont \textbf{dispensées d'avancer les frais} auprès des établissements mutualistes, des praticiens et des professionnels de la santé sous convention.\\
					Les relevés de prestations et les remboursements concernant vos ayants droit sont également disponibles et \textbf{mis à jour quotidiennement} dans votre espace privé sur \textcolor{blue}{\underline{\url{www.espaceadherent.mnt.fr}}}.
					}
        {\LIBPCMIC}{La MNT vous aide aussi à \textbf{réduire vos restes à charge}. Notre plateforme conseil santé (Ligne claire) vous accueille au\\
					\textbf{09 74 75 30 30}. Ses experts \textbf{analysent gratuitement} vos devis dentaires, optiques ou de prothèses auditives, \textbf{vous orientent} vers des réseaux de soins mutualistes et des établissements spécialisés, ou \textbf{vous accompagnent} dans vos démarches sociales.

					Pensez aussi à consulter votre espace privé sur \textcolor{blue}{\underline{\url{www.espaceadherent.mnt.fr}}}. Vos relevés de prestations et vos remboursements y sont \textbf{mis à jour quotidiennement} et de nombreux services y sont également disponibles.
					}
        {\LIBPCRES}{La Mutuelle Nationale Territoriale se consacre entièrement aux agents territoriaux. Grâce à l'adhésion et l'action de ses adhérents, elle contribue à améliorer le statut des agents en matière de protection sociale et de santé au travail. La MNT milite notamment auprès des pouvoirs publics pour que les agents ne soient pas exposés à la précarité lorsqu'ils perdent la moitié de leurs revenus au bout de trois mois d'arrêt de travail, grâce à la généralisation de la couverture prévoyance.}
	}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%------------------------------------  PARAFIXFINAL -----------------------------------------------
\newcommand{\PARAFIXFINAL}{
	\ifthenelse{\equal{\CODCOUR}{\LIBPCRES}}{
		Pour toute question, n'hésitez pas à contacter directement votre \agence{} MNT qui pourra vous apporter des réponses personnalisées au :\\
	}{
		À la MNT, nous sommes très attachés à \textbf{l'écoute et l'entraide solidaire}. Aussi, si vous avez des questions ou des difficultés particulières, n'hésitez pas à contacter directement votre \agence{} MNT qui pourra vous apporter des réponses personnalisées au :\\
	}
	\centerline{\AFFIMAGETEL}\\
	\politesseCourrierAdherantSortantReentrant{}\\
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%--------------------------------  LISTES DES PIECES DE  PCMOP ------------------------------------
\newcommand{\PIECESPCMOP}{
	\AFFPIECE {\PIECEA} {\textbf{Le questionnaire médical} ci-joint complété et signé que vous pouvez retourner sous pli fermé avec la mention \guillemotleft  secret médical \guillemotright, au Médecin conseil de la MNT -- Service Médical -- 4 rue d'Athènes -- 75009~Paris.}
	\AFFPIECE {\PIECEB} {\textbf{Le mandat SEPA} ci-joint complété et signé qui nous permettra de prélever vos cotisations directement sur votre compte bancaire.}
	\AFFPIECE {\PIECEC} {\textbf{La photocopie de votre dernier bulletin de salaire.}}
	\AFFPIECE {\PIECED} {Votre \textbf{arrêté de mise à la retraite, en disponibilité ou en détachement} remis par votre ancien employeur.}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%--------------------------------  LISTES DES PIECES DE  PCMOS ------------------------------------
\newcommand{\PIECESPCMOS}{
	\AFFPIECE {\PIECEA} {La \textbf{photocopie de votre attestation de carte Vitale} et de celle de vos ayants droit éventuels ; vous l'obtiendrez en vous connectant sur votre compte \textcolor{blue}{\underline{\url{www.ameli.fr}}}, ou sur demande auprès de votre Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM), soit en vous y rendant directement, soit en appelant le 3646.}
	\AFFPIECE {\PIECEB} {\textbf{Le mandat SEPA} ci-joint complété et signé qui nous permettra de prélever vos cotisations directement sur votre compte bancaire.}
	\AFFPIECE {\PIECEC} {La \textbf{photocopie de votre brevet de pension CNRACL.}}
	\AFFPIECE {\PIECED} {La \textbf{demande de précompte de cotisation sur votre retraite CNRACL} ci-jointe, complétée et signée.}
	\AFFPIECE {\PIECEE} {Votre \textbf{arrêté de mise à la retraite, en disponibilité ou en détachement} remis par votre ancien employeur.}
	\AFFPIECE {\PIECEF} {Un \textbf{relevé d'identité bancaire} qui nous permettra de vous rembourser vos soins directement sur votre compte courant.}
	\AFFPIECE {\PIECEG} {Le \textbf{relevé d'identité bancaire de votre bénéficiaire} souhaitant que ses soins lui soient directement remboursés sur son compte ainsi qu'\textbf{un courrier signé confirmant votre accord}.}
	\AFFPIECE {\PIECEH} {Vos anciennes \textbf{attestations de tiers payant} dans le cadre d'une radiation de bénéficiaire.}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%--------------------------------  LISTES DES PIECES DE  PCAJB-------------------------------------
\newcommand{\PIECESPCAJB}{
	\AFFPIECE {\PIECEA} {\textbf{La photocopie de l'attestation de carte Vitale de chacun des bénéficiaires que vous souhaitez ajouter sur votre contrat.} Vous obtiendrez cette attestation en vous connectant sur votre compte \textcolor{blue}{\underline{\url{www.ameli.fr}}} ou sur demande auprès de votre Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM), soit en vous y rendant directement, soit en appelant le 3646.}
	\AFFPIECE {\PIECEB} {\textbf{Le certificat de radiation de son ancienne mutuelle de chacun des bénéficiaires que vous souhaitez ajouter sur votre contrat.}}
	\AFFPIECE {\PIECEC} {\textbf{Le relevé d'identité bancaire de chacun des bénéficiaires} souhaitant que leurs soins leur soient directement remboursés sur leur compte.}
	\AFFPIECE {\PIECED} {\textbf{La demande de modification} ci-jointe complétée et signée ainsi qu'une \textbf{copie de l'attestation de carte Vitale} sur laquelle votre enfant est affilié, en complément de l'acte de naissance que vous nous avez déjà envoyé. Une fois l'enfant inscrit sur votre contrat, vous pourrez bénéficier de l'allocation naissance offerte par la MNT.}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%--------------------------------  LISTES DES PIECES DE  PCMIC-------------------------------------
\newcommand{\PIECESPCMIC}{
	\AFFPIECE {\PIECEA} {La \textbf{copie intégrale de votre dernier avis d'imposition} ainsi que celle(s), le cas échéant, de votre/vos ayant(s) droits ne figurant pas sur cet avis.}
	\AFFPIECE {\PIECEB} {L'\textbf{attestation CDAPH} (Commissions des droits et de l'autonomie des personnes handicapées) \textbf{de votre enfant.}}
	\AFFPIECE {\PIECEC} {Un \textbf{justificatif de la pension de réversion} à laquelle vous avez le droit depuis le décès de votre conjoint.}
	\AFFPIECE {\PIECED} {Une \textbf{photocopie de l'attestation de droits aux soins médicaux gratuits} fournie par la Caisse nationale militaire de Sécurité sociale (CNMSS).}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%--------------------------------  LISTES DES PIECES DE  PCRES-------------------------------------
\newcommand{\PIECESPCRES}{
	\AFFPIECE {\PIECEA} {Un \textbf{justificatif de votre départ à l'étranger}.}
	\AFFPIECE {\PIECEB} {L'\textbf{arrêté de radiation} de votre ancien employeur.}
	\AFFPIECE {\PIECEC} {Votre \textbf{ancienne attestation de tiers payant} et, le cas échéant, celles de vos ayants droits.}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%-------------------------------- AFFICHAGE LIGNE PIECE -------------------------------------------
\newcommand{\AFFPIECE}[2]{
	\ifthenelse{\equal{#1}{1}}{\item #2}{}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%---------------------------- AFFICHAGE LIGNE AUTRE PIECE   ---------------------------------------
\newcommand{\AFFPIECEAUTRE}[1]{
	\ifdefined#1
		\ifthenelse{\equal{#1}{''}}{}{\item #1.}
	\fi
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------------------- AFFICHAGE IMAGE TELEPHONE ------------------------------------
\newcommand{\AFFIMAGETEL}{
	\IfStrEqCase{\POP}{
		{\LIBMNT}     {\AFFNUMTEL{\telMNT}{\TEXTTELPERSOMNT}}
		{\LIBACS}     {\AFFNUMTEL{\telACS}{\TEXTTELACSCMU}}
		{\LIBCMU} 	  {\AFFNUMTEL{\telCMU}{\TEXTTELACSCMU}}
		{\LIBPOLECOUR}{\includegraphics{\LogoTelPOLECOUR}}
		{\LIBAGC}     {\includegraphics{\LogoTelPOLECOUR}}
	}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%------------------------------------- AFFICHAGE TELEPHONE ----------------------------------------
\newcommand{\AFFNUMTEL}[2]{
	\begin{tabular}{r}
		\huge{\textbf{#1}}\\
		\textbf{(#2)}\\
	\end{tabular}
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%------------------------- FONCTION AJOUT PAGE SUPPPLEMENTAIRE ------------------------------------
\newcommand{\AJOUTPAGESUP}[2]{
	\ifthenelse{\equal{#1}{1}}{
		\thispagestyle{empty}
		\includepdf[pages=-]{#2}
	}{}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%------------------------------------------ AJOUT DE PAGE VIDE -----------------------------------
\newcommand{\AJOUTPAGEVIDE}{
	\ifthenelse{\equal{\PAGEVIDE}{1}}{
		\newpage
		\null
		\thispagestyle{empty}
	}{}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------------------------- SOUS TEXTE TITRE  --------------------------------------
\newcommand{\SSTEXTTITRE}{
	\IfStrEqCase{\CODCOUR}{
		{\LIBPCMOP}{\SSTITREPCMOP}
		{\LIBPCMOS}{\SSTITREPCMOS}
		{\LIBPCAJB}{\SSTITREPCAJB}
	   {\LIBPCMIC}{\SSTITREPCMIC}
	   {\LIBPCRES}{\SSTITREPCRES}
	}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%------------------------------------- AFFICHAGE CARRE TITRE --------------------------------------
\newcommand{\AFFICHAGETITRE}{
	\begin{flushright}
		\begin{tabular}{|r|}
			\hline
			\textcolor{MidnightBlue}{\TEXTTITRE}\\
			\textcolor{MidnightBlue}{\SSTEXTTITRE}\\
			\hline
		\end{tabular}
	\end{flushright}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%------------------------------------------- AFFICHAGE CARRE --------------------------------------
\newcommand{\AFFICHAGEZONECARRE}{
	\begin{textblock*}{7cm}(2cm,6cm)
   \fcolorbox{red}{white}{
      \parbox{7cm}{
      \textcolor{red}{\textbf{Merci de nous renvoyer ce document daté et signé avec votre correspondance pour \\accélérer le traitement de votre demande.}}
      }
   }
	\end{textblock*}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%------------------------------------- AFFICHAGE INFO CONTRAT -------------------------------------
\newcommand{\AFFICHAGEINFOCTRAT}{
  \cartoucheAdhDate{%
  \No contrat : \NUMCTR\\
			\ifdefined\NUMABA
				\No adhérent : \NUMABA\\
			\fi
			\LIBOBJET\\
			Référence : \NUMREF\\
		}{Le \DATEACT,}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%--------------------------------- PREMIERE LIGNE ADRESSE RETOUR TSA  -----------------------------
\newcommand{\ADDRSTART}{
	\IfStrEqCase{\POP}{
		{\LIBMNT}{\tsaPERSMNTAddrStart}
		{\LIBACS}{\tsaACSAddrStart}
		{\LIBCMU}{\tsaCMUAddrStart}
		{\LIBPOLECOUR}{\tsaPOLECOURAddrStart}
		{\LIBAGC} {\AGENCE}
	}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%------------------------------------------ ADRESSE RETOUR ----------------------------------------
\newcommand{\ADDR}{
		\IfStrEqCase{\POP}{
		{\LIBMNT}{\tsaPERSMNTAddr}
		{\LIBACS}{\tsaACSAddr}
		{\LIBCMU}{\tsaCMUAddr}
		{\LIBPOLECOUR}{\tsaPOLECOURAddr}
		{\LIBAGC} {\ADDRAGC{,}{}}
	}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%------------------------------------------ ADRESSE RETOUR ----------------------------------------
\newcommand{\ADDRAGC}[2]{
	\ADRESSE#2\ifthenelse{\equal{\CPLADRE}{}}{}{#1~\CPLADRE}\ifthenelse{\equal{\BOITPOS}{}}{}{#1~\BOITPOS}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%-------------------------------------- CODE POSTAL ET VILLE RETOUR -------------------------------
\newcommand{\ADDRCPVILLE}{
	\IfStrEqCase{\POP}{
		{\LIBMNT}{\tsaPERSMNTCPVille}
		{\LIBACS}{\tsaACSCPVille}
		{\LIBCMU}{\tsaCMUCPVille}
		{\LIBPOLECOUR}{\tsaPOLECOURCPVille}
		{\LIBAGC} {\CODPOS~\LOCALITE}
	}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%-------------------------------------- ADRESSE RETOUR TSA ----------------------------------------
\newcommand{\TSAADDR}{
	\IfStrEqCase{\POP}{
		{\LIBMNT}     {\edListToLines{TSAPERSMNT}}
		{\LIBACS}     {\edListToLines{TSAACS}}
		{\LIBCMU}     {\edListToLines{TSACMU}}
		{\LIBPOLECOUR}{\edListToLines{TSAPOLECOUR}}
		{\LIBAGC}	  {\TSAAGENCE}
	}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------------------- ADRESSE RETOUR TSA AGENCE -------------------------------------
\newcommand{\TSAAGENCE}{
	\textbf{\AGENCE}\\
	\ADDRAGC{\edGreenBullet}{~}~\edGreenBullet~\CODPOS~\LOCALITE
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%------------------------------------------  PIED DE PAGE -----------------------------------------
\newcommand{\BASDEPAGE}{
	\footNoteBannerLeftLogoMF{
		\TSAADDR\\
		\LIBTELDEMAT~\IndigoDemat~\edGreenBullet~\underline{\edWebCorp} \\
		\edLegalTxt
	}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%---------------------------------- MISE EN FORME DES COURRIERS -----------------------------------
\begin{document}
	\renewcommand\labelitemi{\textbullet}
	\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
	\newcommand{\DEBUT}{}
	\newcommand{\COURRIER}{
		\ifthenelse{\equal{\POP}{ACS}}{
			\chead{\FondBurACS}
		}{
			\chead{\FondDevCourBur}
		}
		\normalsize
		\edToAddrList{DADDR}
	   	\AFFICHAGEZONECARRE
	   	\AFFICHAGEINFOCTRAT
		\AJOUTVSPACE
		\ifthenelse{\equal{\CODCOUR}{\LIBPCMOS} \AND \NbPIECES > 7 }{
			\AFFICHAGEPCMOSPLEIN
		}{
			\AFFICHAGERELANCE
		}
	}
	
	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	%-------------------------------------- FIN DU DOCUMENT ---------------------------------------
	\newcommand{\FINDOC}{
		\BASDEPAGE
		\AJOUTPAGEVIDE
		\AJOUTPAGESUP{\NUMSEPA}{\SEPAPDF}
		\AJOUTPAGESUP{\NUMQUEST}{\QUESTPDF}
		\AJOUTPAGESUP{\NUMBULMODIF}{\BULMODIFDF}
	}
	
	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	%--------------------------------- VARIABLES CONSTANTES ---------------------------------------
	\newlength{\hsaut}
	\setlength{\hsaut}{1cm}
	\newcommand\LIBCMU{CMU}
	\newcommand\LIBACS{ACS}
	\newcommand\LIBMNT{PERS MNT}
	\newcommand\LIBPOLECOUR{PÔLE COUR}
	\newcommand\LIBAGC{AGENCE}
	\newcommand\LIBPCMOP{PCMOP}
	\newcommand\LIBPCMOS{PCMOS}
	\newcommand\LIBPCAJB{PCAJB}
	\newcommand\LIBPCMIC{PCMIC}
	\newcommand\LIBPCRES{PCRES}
	\newcommand\BULMODIFDF{B7.pdf}
	\newcommand\SEPAPDF{B12.pdf}
	\newcommand\QUESTPDF{C10.pdf}
	\newcommand\TEXTTELACSCMU{appel gratuit}
	\newcommand\TEXTTELPERSOMNT{prix d'un appel local}
	\newcommand\LIBDTESIGN{Date et signature :}
	\newcommand\LIBMNTRC{MNT-RC}
	\newcommand\TEXTTITRE{\textbf{Demande de Pièces Complémentaires}}
	\newcommand\SSTITREPCMOP{Modification de contrat - Prévoyance}
	\newcommand\SSTITREPCMOS{Modification de contrat - Santé}
	\newcommand\SSTITREPCAJB{Ajout de bénéficiaire}
	\newcommand\SSTITREPCMIC{Minoration de cotisation - Santé}
	\newcommand\SSTITREPCRES{Résiliation - Santé \& Prévoyance}
	\newcommand\LIBOBJET{\textbf{Objet : \textit{Demande de complément de dossier - \SSTEXTTITRE}}}
	\newcommand\LIBTELDEMAT{Tél. :}
	\input{CRB-DEMPI.txt}
	
\end{document}
 
